總括今日林鄭記者會表現

1. 30分鐘的記者，遲到6分鐘 。 先減2分
2. 想喊無喊唔出，交唔到戲。再減兩分
3. 粉身碎骨，咁重要的詞語，應用行動表達，如撕爛講稿，浪費機會。減3分
4. 回答外媒，竟然唔跟華春瑩講：我國內政，豈容你說三道四。減2分。
5. 全情死狗唔耐煩的樣子。減1分

但最後提早結束，無謂浪費大家時間。加10分。

所以林鄭今日表現係滿分。

不錯分析

一見到佢個樣已經想扣佢50分

我一向持平

林鄭你都岩？
師兄好重口味喎

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

巴打辛苦哂

最後記者問佢幾時死，佢又唔答。
呢個扣哂所有分

幾分都好，佢都仲係第一

無第二

林鄭:先扣50分

重囗未

其實記者應該第一個問題就問，
佢就可以答：呢個問題會由生死註冊回應。

佢都唔係我地選出來 何來有分扣？

鄭兆波上連登？

想不到好多師兄原來對林太有興趣，
看來林太要開多個記招回應問題。

一見到佢出現就想屌佢

真咩師兄

作為財經時事評論員，應正面回應特區政府司政。

巴打辛苦哂，你為國家效力，應得獎勵。

好理性分析

佢成個記者會得一個目的 就係spin 走 機場集會 轉移視線 淡化琴日既機場集會影響力

[緊急分析]法！不！責！眾！

麻煩師兄再重口味d sm玩出禍

屌佢老母搵人整張相上面寫住
小心暴徒
然後key撚777張閪樣上去
下面寫住Murderer
拎去機場派啦

好似個啲通緝令咁

又助攻8/18大遊行

師兄口味好重 請保重身體 不必作無謂犧牲

如果屌林鄭一劑可以光復香港
我願意

吾該哂樓主

下次記者會揾警犬射2隻催淚彈就喊得出啦

玉石俱焚
粉身碎骨
(Next)

你真識食.jpg

佢有幾時唔係死左全家咁既樣

串嘴本色 死不認錯

見到維尼個陣

奇想。可唔可以冇記者出直記招。等佢對空氣講。電視電台又唔直播。

笑死

咁重口你都要交比你上啦巴打

以後警察話燒傷，放相，我地可以用返林鄭嗰句，‘相呢係有好多款，警察瞓係地上未必一定係受傷，可能係唞緊涼，可能係觀緊星，就算紅咗都吾一定係燒傷，你又吾係醫護人員，又吾係調查人員，好難下定論‘

老友你會唔會太撚重口味?

全靠佢, 香港先有今日

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

RTHK記者怒問：
而家個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯

你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

林鄭跟當大家空氣

飛機唔等人

成個記者會睇左一陣 已經嬲到爆
但大家有無留意到 林鄭講左一句
割撚左警察𥱊
佢話所有行動都係警務處決定
condom已帶 到時所有野賴晒落condom仔身上

好鬼馬

零分係滿分

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

4

新四字成語 粉身碎骨

佢應勘頭埋牆示範

屌你老母

飲緊水 濕晒

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

林奠一定係大淡
親自出黎整冧個市

笑左

不知所謂

認真D

成個記者會重點就係林鄭飲左啖水

所以我誠意要請林鄭，向我請教回答記者。

你仲睇佢記者會已經0分啦

其實佢平時除左奶共仲有咩實質野做？

黑警過度暴力: 行動由警務處指揮，係咪過度由監警會决定，我不作評論
要求釋放示威者: 由律政司負責，司法獨立
撤回送中條例你話唔話到事？: 唔答
再問: 我已經答左 (黑人問號)

示威者遊行: 暴徒！暴動！予以譴責！

佢應該唔知邊處結界黎，講既野同全世界啲人唔同，包括歐美各國官員

入機場 機場唔夠人

其實我係林鄭，會帶一個錄音機。
成件事就簡單好多，又cyber.

1. 呢個問題警務處長會回答。
2. 監警會恆之有效
3. 我聽唔清楚你講咩，下一位。
4. 我已經答過，不會再重複。
5. 我國內政，豈容你說三道四
6. 多謝大家。

屌你無得負皮

有d巴打食得好偏

諗起有巴打j鄭若驊